溫書好容易眼訓?

想溫書考好成績但係一溫唔夠3分鐘就無哂能量好眼訓?
我極力推薦一個方法,免費,純天然,無副作用,就係即刻飲半公升水(最少).
效果無咁快到,起碼半個鐘.
無錯,想去廁所果刻開始會有奇妙o既效果
效果開始果一刻你要不停提醒自己:千奇千奇唔好去廁所,唔係就浪費哂!
忍得越耐,效果越好,精神集中度不斷提升
當你到左果個臨界點,前所未有o既溫書能量會完全進入你身體
剎那間你會感到光榮,自豪,燃起你無比o既鬥志.
可能你覺得挑戰自己一個人o既能耐唔夠充實,
我誠意邀請你去邀請你o既朋友一齊用呢個方法.
呢個方法無咩人知,睇到o既你真係好運.

(帶頭盔先:此方法只建議在家中使用,即使不幸溢出能量精華,都無傷大雅. )

閱

我以身作側,大口大口咁飲左一公升

我都試過，最後喺廁所玩咗個零鐘電話

的確 我打機忍尿個陣會out plat多啲

的確有用
唔講咁多啦 換條底褲先

奶茶,咖啡,RED BULL,對我一o的效都冇,飲完仲眼訓
水 免費,健康,有效,好飲.

中學雞仲要考試？

其實飲多啲水係會保持頭腦清醒，但忍尿會令集中力下降，所以飲多啲水要屙就屙是最好的

想瞓就瞓 瞓完個記憶更加鞏固

飲一啖就夠
覺得有少少分散就再飲一啖